MTR豆腐渣工程冇人理，tvb二打六主持入icu開喺時事台就爆post上熱門

child登仔正一賤種

岩呀屌
btw rip

所以解釋到點解對於免費電視台牌照要審得咁嚴........主流報紙無料到,有料敢言都去哂網台

關注度問題
正經時事新聞你搵一個可以一朝早爆1001post俾我睇？

香港已死！

同埋最諷刺嘅係呢單只係娛樂新聞
開喺時事台仲多人講過其他時事新聞

咁你繼續屙啦

成版都係余德丞
唔知仲以為689同林鄭冚家入咗ICU

嗰d二打六小姓奴 潘杰日推夜推 唔知係咪想維穩

陳浩天壇野又係靜過鬼

00 後班連登仔真係好撚垃圾

開香檳

唔係日日都可以睇到人昏迷入院
但豆腐渣可能眾所鳩知

一年幾十單做運動做到入醫院啦

話口未完又爆第二個post

入面大把打手推
正常三唔識七又唔係想佢快d死點會推